「黃店」面對政府強制「安心出行」 , 點算好?

而家, 張宇人證實食肆將必須使用「安心出行」記錄客人進出的時間，或由員工記錄客人的聯絡方法.

咁攪法, 嚴重傷害黃店食肆. (反而對藍店生意影響較小.)

黃店當然唔可以公開讚成支持「安心出行」.
但如果唔做堂食, 多數黃店食肆既生意死硬. (唔少黃店食肆都已經有倒閉危險.)
而唔守規則, 又會比狗封鋪.

「安心出行」 可能令黃色經濟圈徹底玩完.
最衰都係政府.

(而且, 將來可能全香港都會強制「安心出行」, 唔只食肆)

好矛盾

反對「安心出行」, 但唔想黃店玩完.

照做，一齊去食，用大數據睇到黃店幾受歡迎

一定有大量黑警監視
一有人唔用即刻封舖告到破產

點知有正確scan

叫外賣

(有人話暫時入場手寫個人聯絡資料, 都唔裝<安心出行>apps....
無辦法中既辦法 )

咁咪外賣

有乜所謂

如果有人尻寫個人資料咁會點

客觀上

好多黃店單做外賣, 做唔住. (睇呢幾個月既生意就知)

暫時諗到係用另一部冇任何個人資料o既手機scan, 部機連sim card都唔插 (唔知個app會唔會check)

夾錢司法覆核,不過香港冇法治...

或者可以唔scans
只手寫個人聯絡資料....

【創業】共享手機

用咪用囉..
反正用左咪一樣照常咁生活

又一個blocked User

或者可以唔用
只手寫個人聯絡資料, 唔駛裝apps....

你都幾好笑
宜家仲無罪假定

係咪冇電話唔比出街食嘢

堅持繼續狠狠懲罰

正苦話無你records，咁點知你有正確scan？
即刻Push個假notification比你?

定正苦其實有records

疫情過後政府會點樣繼續用抗疫做藉口叫人SCAN呢

講事實姐
根本就算用左都冇乜野
只係班靠政治搵食既人乜都吹到好誇張姐

而家, 員工可手寫記錄客人的聯絡方法, 唔駛電話.
遲d唔敢講.

你在坐又捉到咪死囉
你離開左就冇得捉了

個APP從來都冇話要SIM卡又冇話要DATA
其實SCAN左入電話就得
當然政府當初冇諗呢個漏洞所以整到咁廢

狗肯定昅實黃店

嗌外賣

拎得lingduck - 超過350間黃店俾你落單，自取同外送都有啊

我係唔中意浪費錢買電話

咁係咪立法強制要人買電話

所以我已經買左新電話
舊電話已FACTORY RESET用黎SCAN
記住開埋飛行模式

班狗一定針住黃店黎咬架啦
無你record 掃場咬到你你咪上到法庭睇班紅官信唔信你囖

但客觀上
好多黃店單做外賣, 做唔住. (睇呢幾個月既生意就知. 好多告急.)

你有冇試過係黃店食食下飯 死差佬冇原因入黎 叫所有人唔准玩電話 逐個登記身份證未 到時唔知係黃店死定食客死呢

why not both

wa
政府一定會每個月公布最多人食嗰幾間黃店整個黃店排行榜俾我哋睇啦

肯肯定如果大家真係用左
肯定日日都比人捉左去檢疫
理由係黃店「日日有人確診」

其實除咗照做有咩計
留得喺香港／走唔到嘅都預咗硬食

只去黃店，其他唔入

其實個運作係咪唔駛DATA同電話卡SCAN
之後你SCAN完佢原意係轉頭先會SEND DATA去政府SERVER
有咩事政府就SEND番資料比你
但個漏洞係你斷晒所有連線都做到SCAN呢個動作變左政府乜都拎唔到
如果係既好快會比政府FIX番

或者暫時唔裝apps, 手寫聯絡資料.

只做外賣

冇試過, 不過你講起就有印象有期班狗好興去掃場, 咁睇黎除左外賣真係冇乜方法唔裝個監控app, 黃店就應該被迫要貼QR code

多謝提供資料

幾時會有安心出行螢幕截圖自動生成器

只准本工廈之工廠員工使用

香港人最多嘅係電話

照scan
不過順便scan埋港九新界嘅藍店
咁佢點知你邊個真係有去
所以搵人整個安心出行list

目前版本聲稱係得自己電話有紀錄
當然之後係點佢可以任搬龍門

員工點可能確定資料是否真實

路過見到乜都scan一餐既話都幾好笑

竟然係去諗點配合而唔係去諗點對抗？

外賣
講真呢幾個月大家都慣午市一至兩個人食
無飯腳
都唔怕買外賣返公司食架啦

如果冇智能電話係咪唔俾入餐廳

照用，點執行你自己決定

會對抗上年已經開始革命
仲信香港人

(暫時) 員工可手寫記錄客人的聯絡方法, 唔駛電話.

咁又唔好路過
你連行程都直接送中喎

而家網絡世界發達，用另一部電腦想去邊就去邊啦

大家好自由
你可以選擇唔去

其實個垃圾app唔駛上網拎個垃圾電話搞掂 你scan完即清都得

你堂食叫兩roubd 酒水好過佢做10個外賣
繼續淨做外賣真係等收皮
唔係唔洗叫政府開返堂食啦
開返堂食你又話繼續食外賣

點解你覺得兩樣嘢係絕對對立？

點會比 咪on9

傻仔左
upload晒上網之後任scan
行均全香港都得

黃店單靠外賣, 生意做唔住

移民

政府規定: 手寫 or 掃apps

放全港D code 上連登9 掃
外國巴打幫手掃多幾次

快d汁鳩咗佢去英國開

雖然我知係軍政府 但點解我要留個人資料 id number俾個三五識七嘅侍應 大家煲大佢 何來私隱 拎你個人資料借錢咁點

咁做係嘥自己時間，太睇得起隻濕鳩app
因為真係offline既

玩撚到安心出行，就幫到黃店

有親共機構飯堂而家係咁
政府都俾佢地全日堂食

強逼用“安心鳩痕”好呀！終於有大條道理移民唔再留低。

利申：返緊政府office，從來無見過有人掃過樓下張PK code

繼續掠水

屌 d客睇見都唔會掃啦 掃黎托咩 d員工更加唔卵理 仲得閒記錄？ 催落單啦 進鋪面嘟咗意思下就算啦

唔緊要，咪畀聯絡方法佢囉，唔怕同大家講埋，我嘅係24567111。

真。

咁我一定揀手寫

針對黃店既黑狗會立即出動

我暫時都寧願揀手寫
完全唔想裝apps

你話出入政府地方就可以棟個人係門口強制你用姐 街鋪點會實行到

你可以外賣既，無人一定要你買電話。

張宇淫話全港食肆都要實行

問題係點樣實行先

19年睇地鐵出入紀錄都知遊行人數啦
有無承認過
有無拎過出嚟丫

真係好唔明點解會有人覺得你食果幾餐外賣幫到手
如果夜晚淨做外賣就得
咁其實晚市冇存在價值架喎
餐廳又可以請少d 人
唔係仲好咩
事實就係唔係咁呀嘛 晚市先係收入所在

我電話冇位裝哩啲垃圾木馬程式
政府又唔送新電話畀我

黃店大大間鋪係到一定要跟，但食客唔守規矩無人管到
不過應該會有班要黃店帶頭企硬嘅外判佬

政府好撚仆街

如果吓吓出街食飯都要帶士啤電話 咁政府都可以追蹤到你行蹤

求鳩奇寫唔得咩

政府立例送電話, 死多N錢重

大數據又成為另一個拘捕database, 你懂的

政府遲D可能向外賣apps落手
要做到全面監控

見到班黃豬仲諗住自費買部空機嚟配合正苦
我就知香港人注定畀正苦㩒住嚟砌
Because they deserve.

咁就你諗你啦

呢個好玩一秒去晒18區

戇鳩 點撚樣對黃店有影響 你老母而家係咪佢哋會唔做生意先 唔係嘅話收皮先

所以香港人淪落至此有一部份係自己攞嚟
難聽啲都要講

乖乖地scan啦。

如果十八區POST所有餐廳既QR CODE全部POST哂上網..

咁咪一分鐘可以SCAN哂幾十間..橫跨港九十八區??

搵便衣狗放蛇
捉到有黃店無逼人scan就間舖同客一齊罰
罰多一兩次就會全部黃店跪

最賤格係
狗對著名藍店多數會鬆手

你又太睇得起隻濕鳩App嘞
根本就無server, 你想隊都無得你隊呀

等陣又網絡罪行拉人

用public wifi開新gmail 同 do app

可能用國安法

搵部後備機去藍店罷住個qr code慢慢掃之後唔食

無Server 佢點收集數據？定係呢一刻無Server ，大家習慣用咗一排之後，見無人投訴，再慢慢update ？

為咗唔用安心出行而俾班狗有藉口咬黃店

唔值得

黃店裝都係死

一個月屈一次有病患去過間鋪食嘢

一樣都係封鋪玩你幾日

乖乖地scan都係網絡罪行？果然係港共。

只能夠講呢個po嘅都冇乜常識
已經唔知由邊度講起

咁樣攞premission法之後想點都唔駛講啦

可以安心出行嘛？

班狗做到呢步 既話
未移民既 可以準備起行

但係用咗就係你同黃店一齊被咬

政府搵返黎既IT狗真係唔好咁高期望啦
間野既代表作得隻Payme架咋

呢隻濕鳩App既原理就係個QRcode包含左佢係咩場所，係邊度等等既資料，scan個code就match返你電話個日期時間將啲資料抄落隻濕鳩App度記錄，成個過程完全係offline進行

完全係一隻中學雞識少少programming 都寫到出黎既野黎

咪攞走囉 黃點都有幫襯 藍就 今次快死了

總之得返兩條路
一係就大家一齊唔好用
一係就順佢意
等佢遲啲更加順暢咁強制apply埋落外賣甚至搭車度
大家齊齊做順民就算

佢個code花左掃唔到咁點？

唔好睇小隻app呀，好多野嫁

錯，佢只係將個中左招既場所push出去，同中招條友部電話無關(理論上)

除非佢有用Google Apple個API, 咁就做到你所講既野

外賣囉
或者拎多部電話

佢點push msg 俾人知確診者曾經去過既地方？

我就寧願手寫紀錄
頂到最後一刻

咁我唔講偷唔偷資料，藍屍mode ，當你真係防疫。

假設有條友確診，去過其中一間食店。

點搵番同一時間有去過嗰間食店既食客出黎？

同埋佢只係store 所有資料既話，我日日做一次Factory reset，咁咪咩都無晒囉？

我有無理解錯？

或者暫時可以手寫紀錄
點都唔用apps

即係佢個野識收指令，跟住比對同悉認你部機入面既資料

今日教大家點樣Scan QR code
1. 喺你個袋拎部電話出嚟
2. 舉起部電話向住個QR
3. 收返埋個電話
4. 入座食嘢
Nokia 3310都可以安心出行

似，到時自動update，無人會再擔心，佢就可以亂黎，同旺角啲鏡頭一樣。

做唔掂就一定要止蝕, 黃店唔係善堂
又要交租出糧, 頂唔著仲要死撐??

講撚左咁多頁都冇人做假狗出黎反抗

咁我就比番自己部冇裝APP既電話比佢睇
咁就咩地方都冇去過
太空機梗係唔會拎出黎

安心出行 呢隻APP 好毒呀

咁問題又黎喇，點確認部電話真係屬於中左招條友
同埋清左cache又點？無責任確保部電話唔會自動清理緩存資料架喎

我就唔信有人敢反對

美國都唔知呢單野

香港根本無人

之前話肺炎係自願驗唔強制

隔左一排區域宵禁式強制

香港人聲唔唔敢聲

冇DATA都SCAN到佢識收咩都冇用
所以呢個肯定係佢預期外既漏洞
其實諗下快手裝左呢個有漏洞既APP先之後唔會再更新咁都會KEEP住SCAN到

最近先爆咗單 barcode scanner 變咗廣告木馬

冇POPO入黎CHECK既時候係WORK

最尾仲要加句英文 師兄好型

佢聲稱只係比提示你話你知可能係高危
自己小心咁囉
信不信由你

用口反對囉
跟住邊順從邊屌老母

搜身 然後涉嫌偷竊拉人

以後出街除左袋多部電話外仲要袋晒兩部電話既單
咁就萬無一失啦

Please be aware.

成班仲喺度諗有咩bug
你覺得真係有咁多bug嘅咪照down落嚟用囉
睇吓過咗一排之後有冇狗搵上門就知

所以我覺得個notifications 只係call返佢每日都update既database入面既資料出黎push

好撚白痴既做法

走佢未UPDATE要DL定佢個APK存起佢先
第日有咩都係裝呢個舊APK

抄得走一個file 自不然。。。
仲識收一個file 然後根據呢個file 去比對你部機入面既野

Apk mirror個啲實有啦
你唔好同佢刷數據先

好心提醒吓你哋都要block
你呢啲人真係抵畀人監控
用返你嘅安心上路啦傻鳩

真，到時政府真係笑到仆街中意就隨便屈你中咗武肺

搵人DL左SHARE出黎但唔裝住

直情read-only 佢個db，唔俾佢寫入野

你唔用連門口都未入到
唔係教你點樣退 而係係搵到最佳解決之前防監控

邊會咁順攤
到時佢實會叫你unlock部電話check你有冇裝

一於整BOT 玩爛佢server

政府

咁咪邊度中武肺你都要畀人捉去驗加隔離囉天才

都話左無server囉

黃豬真係會以為玩安心上路係幫緊黃店

巴打我幫你頂住
你走先

乜撚嘢理論嚟？外賣賺少啲？你嫌外賣平咪俾貼士囉柒頭

根本大監控係大陸將會實行，而家不過先等你啲港豬經歷吓，你知港豬特質係慣慣吓就會當係恒常事

或由員工記錄客人的聯絡方法.

呢啲叫陳柒頭，電話係67776899 都得架啦

巴打講事實因住被block

咁鐘意掃，印多幾張周圍貼
係邊都可以掃

客觀上, 禁晚市堂食時期, 係多左黃店告急

部分鋪頭

會否刺激ipod touch銷情

咁係因為少咗人幫襯黃店，唔好賴外賣，只係班黃絲三分鐘熱度你望下自己身邊仲有幾多人會堅持餐餐黃店

利申日日兩餐黃店外賣

下 你求其問一間餐廳都會答你開返堂搵得多過做外賣啦

佢理得你鍾意scan乜咩
佢主要想你裝個唔知有冇加咗料既app姐

好老實講，個政府根本冇底線，就算聽日用國安法封晒所有黃店，老闆連parttime拉晒上庭，用指定法官判十年，香港人都唔會吹得佢脹，頂盡都係上網屌有冇搞錯。
依家大前提已經係活下去，一係就走，唔走就只可以互相幫自己人繼續生存。唔好講裝安心出行，佢要求所有餐廳掛習近平畫像，你都要掛。
鬥黃冇意思，係港共眼中，你深黃定淺黃根本冇撚分別，一樣都係垃圾賤民。

得架，但查牌個時，狗對下有無人叫陳柒頭，無？ 而又無你登記個名，你又入無安心出行，咪罰5000囉。

樓上個位你自爆還自爆
貼第一張已經夠，貼第二張把撚咩
做多左啦屌你老母

幾個問題想問

1)個app可唔可以即時開番過去嘅record?
(聽講係話個app係on9到個user係睇唔番record)

2) 個app scan嗰下有無啲咩畫面pop up?例如準確到顯示埋你scan嘅店舖名？

如果1)個問題係存在啲狗黎到點知我有無scan?
除非佢企門口𥄫住/目擊成個過程
如果唔係我開唔出個record其實證明唔到啲咩

咁我只要每次入舖前拎手機對住個code扮scan，有依下動作就得？

師兄好型
竟然知道二百萬豬都諗住自費買機
咁你嘅反抗力度肯定好大
應該有大project！第一步係咪上連登留言？

有網站可以幫你Extract app個apk (for Android機)
全程唔需要登入google ac

你的確係講事實
但咩叫照常？
好似你呢種人 搬入豬圈都話照常㗎啦
照常就唔可以反？照常就代表冇問題？
不過都係要讚一讚你 竟然識講事實
阿媽係女人甴近平小學畢業

外賣同堂食係兩種完全唔同嘅服務
總有黃絲鍾意堂食唔鍾意外賣
唔賴外賣唔通賴你阿媽咩
再講 明明安心出行就係垃圾 點解要遷就佢

然後亂鳩話黃店係疫區，一次過送哂幫襯過嘅人去驗

冇嘅
只係黃絲都聽正苦話用安心出殯嘅話
就正正變成咗你哋口中所講嘅「忠誠反對派」我提醒你哋因住自打嘴巴咋

利申我就點都唔會同你哋癲㗎喇

係個ＡＰＰＳ信唔過。

玩到咁盡，我最多駛幾舊買部二手機同佢癲。

用foodpanda幫襯

jeng

黃店用安心出行一律當藍

電話實名制+安心出殯combo技
即係太空卡都唔得
本來係RFID身份證+燈柱
而家燈柱都唔使裝

屌你老母貼第一張咪夠囉

全面外賣

照做照去，be water

人地就係想你地鬥黃， 只食咪得，又唔係得一部電話。

參考吓熱民戴口罩

執撚左執囉
日日查幾次 點做生意
一係移民啦 去外國開
外國有民主 有機會呀 唔好留係香港啦

去過有間黃店將個QR code貼到上天花板

而家要諗辦法唔好俾港共當春袋咁回血。

大不了咪日日外賣

呢d五毛喺連登笑鳩完人
咪又係做返佢地口中「配合政府」嘅行為

有冇藍店QR code catalog
日日都scan下

其實我想知佢哋識唔識照鏡 真係幾唔知醜

又講個事實出嚟

係咪畀假資料犯法先
咪鳩寫囉

我唔明點解政治落條法例可以授權一班侍應check人身份證？
一定有人嘈
check嗰個都唔掂啦

點解你覺得疫情會完？

個問題係正苦逐步逐步壓迫
香港人就逐步逐步退縮
咁樣要縮到幾時?

唔係諗住笑鳩你哋
只係提出另外一啲方法啫
咁都要畀你哋屌
香港人真係唔撚配有民主

我敢寫包單遲啲無論正苦推出咩監控
你哋都係會跟足曬佢意思嚟做

見到你哋呢啲人咁聽話淋病仲唔安心曬咩
港共贏撚曬
香港人輸撚曬一舖清袋
好撚嘢
一開始抗爭唔知為乜嘅

香港人面對政府強制推行國教 修改逃犯條例 ， 點算好？

Noted.

位位$5000 政府FF

五毛嚟 一早block咗

咁賤

落街食飯唔比唔帶電話?

真 俾人叫做狗係有原因

是但啦。
睇死連登仔口講唔去，轉頭全院滿座，餐廳排哂隊，個個ig post Gym room相, 林奠就係睇死你地

死黑狗

唔好搞鳩黃店啦 如果果制用你都係要用 或者建議外賣。手寫到時有人中 要通知7日去過間店既人 打電話都打撚死黃店 如果政府逼鳩店鋪自己通知 就算唔洗 佢搵個人落黎同你對聯絡資料都玩你一兩日

預左港共幾賤都做得出

堅決不堂食
番工都係食外賣 夜晚又無堂食

你提出咗咩方法
邊度有人屌你
有咩方法又可以嚇到政府瀨尿
又可以賺到錢養妻活兒
真心求教

縮到幾時？
2019 6月開始咪無縮囉
換黎港共曱甴更大壓迫
而家又無軍火又無軍隊
好多人仲要打官司
等俾紅官判刑 等劣政司上訴
係呀有人試過反抗呀打鳩d曱甴呀
咪俾曱甴cap低再告你呢樣嗰樣
係咪咁樣就係你眼中嘅不配合政府？

而家俾支槍指住
你屌人做咩縮？
Excuse me?

直接咪用咪算囉
集體唔用係咪真係咁難

俾支槍指住?
之前喺度話「不自由毋寧死」
原來都只係一句口號

新興行業：代客泊電話
入去食嘢前交低電話，咁仲有電話可以scan code 嗎?